[HKCC] 2019 TM求相認

有冇巴打或絲打讀TM可以相認交流下

Halo

仲以為呢一科冇人讀😢

終於見到有人開TM

+tg?

Tm相認

可以阿